屌奶星！！啲巴狗捐左入老母個西到阿？搵佢地唔到既

feel到樓主股氣

係咪去左第二個星球？

here

勸樓主潛下先

？

樓豬

好撚柒啊你

樓主，冬天又黎啦

捐？捐返晒出黎啦

笑死

77777

樓主老母個西好正
完場先想出返黎

救命呀，我好撚興奮呀屌你老母！！

乜鳩呀

哇好辛苦

頭先睇波點出黎呀
而家完場又唔見你既喂

屌奶星人

屌奶星人出動

強帖留名

喺 揾我咩事呢？

咩？

樓主老母個閪好濕滑

塞左成個拳頭入樓主媽媽個西，都揾唔到佢

燈撚到

排隊享用樓主老母個西

享用中

喂喂喂喂喂喂

樓主可唔可以從老母個西到捐返出黎?

屌你老母捐返入你老母個西到啦

上高/連登咁耐未見過有人柒得過你
出黎講兩句好嗎？

我係樓主老母個臭西到出番黎，樓主你係邊呀？？？

岩岩參觀完伯母個窿

喂 生得喇你老母 爬番出個西啦

去撚左邊呀樓主？

頭先入巴區唔係好撚串咩？

樓主死返出黎未

阿蘇好波！

樓主出黎啦

樓主死撚左去邊?

樓主，你老母仍安好？

樓主呢，唔係搵我咩，做咩唔見人既？

樓主 返來囉

推呀

系

推條毛咩黑到咁，真係人渣先中意疤狗

Hi 樓豬

樓主入番老母個西到？

呢個好笑

樓主指勝利巴黎球迷姐

樓豬係邊？

巴狗=巴黎唔得架

樓主出黎講我就信ga la
捐返出黎啦ma

On9仔

上晒水